兩公婆個1200萬而家點？

當76蚊買，而家得返38%左右，未計股息
但股息用左去交租
1200萬得返450萬到

好彩冇睇開鳩湯

分分鐘人都走左 見到咁甜到醒唔番

訓得好安樂祥